想同樓主做愛

Yag

你係肥仔- -？

Who a u
Im not-.-

認錯人

U a da dong gai-.-?

係 - -

Dllmch-,-

咁爛口

Sor lo-.-

比啲誠意

I no yag

Up mud

lm

siulun4

咩事

唔俾

上帝嘅試煉

想同樓主做愛

一切都係神巴安排

神既安排

我要考慮下